假如政府撤回逃犯條例...

回望過去香港回歸後22年，

2003年23條
2014年人大831
2019年送中法

基本上，每隔幾年共產黨就會諗唔同嘅屎橋出黎搞鳩香港。數數手指當年說好的「五十年不變」，就當共產黨會遵守承諾（更何況事實上已經改變緊），都只係淨翻28年。

過去一個星期發生左太多，小弟有日靜落黎喺度諗，其實我地103萬人出嚟遊行，一眾勇武派義士冒住坐監同失去前途嘅風險出黎衝，為嘅仲係咪仍然單純嘅撤回送中法？抑或係我地根本唔想成為中國嘅一部分？

有見建制派已經放風，睇黎政府有機會撤回逃犯條例。但假如政府真係撤回，我地就真係收手？然後安份守己等28年後正式回歸中國？

一諗到呢度，無力感更重。
God Bless Hong Kong